不理性討論（宣洩）

好火

汽油彈話危險唔得
咁生化武器囉
放左一日既牛奶彈
水彈 辣椒水彈
屎彈都得掛
佢地開燈我地都可以
電燈鋪有叉電式射燈反擊

另外推薦前線買一隻鴨記強力對講機收聽狗隻對話
可以順便干擾狗隻溝通

手足都可以一人一哨
萬人用聲音反擊

過期牛奶彈

Push